TWICE電音舞王MOMO新歌分配跌至單位數

新歌

推

娜璉又唱成分鐘

ON9牙閪咁撚多
定延俾咁撚少
JYP我屌你老母

定延再多都冇得上台唱啦

T寶大家姐永遠都係第一
次次都要CARRY TWICE但俾人黑得最勁
簡直係靈魂人物

她會好返的

同意

關你撚事咩

俾你燈到要休養

我太太黎

Twice如果無咗娜璉真係收得皮

我的確太大食
對她要得太多

JYP打壓日本人
支持三個日本妹退團

食太多氣炸

首首歌都要比幾句rap多賢同彩瑛形式化到
今次仲要比多咗句rap Momo

定延同momo趕客師

FEEL SPECIAL牙透邊有RAP

有9秒算係咁啦

娜璉真係眾望所歸，實力不容置疑

一秒都嫌多啦屌

趕吸不分？

是
迷璉黨 assemble

#62勁口賤

導狗把口賤過#62好多囉唔該